特首詞語大對决

8萬5已經唔存在啦
逃犯條已經壽終正寢